各位小心傳銷呀~

又有 fd 中左傳銷
應該係中左呢隻~

咪咁on9啦…做生意，
做人蠢唔緊要呀…最緊要知道自已蠢…
最慘果D就係蠢人以為自已好醒~

特別就黎考完DSE，應該好快又會出上英文國程傳銷~~

唔通真係賺夠啦…比d你賺啦…

都唔明點解都仲有人中伏

真係有好多人與世隔絕